Ce projet comprend le diaporama présenté à l'occasion du séminaire de laboratoire du CIRED le 5 novembre 2019. Il donne également accès au jeu de données utilisé pour la démonstration de l'application web NETSCITY.